大律師公會：包圍檢控官或構成藐視法庭

大律師公會發表聲明，指日前有人在退庭後一度包圍一名高級檢控官，行為絕對不能容忍，可能構成藐視法庭。

聲明提到，上周五高等法院審理一名15歲被告的保釋申請，他被控藏有攻擊性武器。有一群旁聽人士在法院內一度包圍及辱罵負責案件的高級檢控官，最終須由保安人員護送離開法院。

大律師公會認為行為無合理基礎，絕對不能容忍，亦可能構成藐視法庭，呼籲公眾在任何情況下保持理性克制，尊重刑事司法制度。

法庭影相都藐視法庭,捉左果個姓何既動物未?

法庭唔再莊嚴
何來藐視

和平對住條友講野都唔得
咁不滿果日咪請sick leave
Cancel 提堂囉on99

攻地鐵同機場都係架, 禁制令呀！

咁又點呢？

你個法庭係咪仲有人尊重呢？

如果無, 你諗吓點解啦！

班泛民ON律屍唔諗吓,

點解已經無人理會個所謂「法庭」既禁制令呢？

D禁制令係咪已經有如廢紙？

公平? 冇
公正? 冇
點尊重?

而家同人講法庭唔藐視得
同藍絲講唔可以唔愛中國一樣咁柒難聽

大律師公會 同 口交部 有咩分別

成班高學歷垃圾

你家下司法機關做唔到野呀 叫人點尊重個制度? 定係班狗做野冇違反/唔適用於你所謂「刑事司法制度」所以佢地唔洗受到制裁?
家下班狗唔止藐視法庭 直頭藐視法律喇下話
大事唔管管小事? 我屌你老母

大家唔洗咁上心
提下你下次唔好姐

不評論個別事件

係，我諗佢地都唔想有手足咁樣被咬

連登仔可唔可以唔好咁核特。。事實上呢件事真係我地做得不完美
你地自己問心如果係對家圍辯方的話你地會點話人
又或者上次班藍絲話警察拉人法官放人，大律師公會都好似一樣有出聲明譴責果陣你地又打哂j咁
而家人地譴責我地又話鳩人唔公正
唔好咁輸打贏要啦

而家重有得輸?
佢出少句聲當幫忙啦屌

藍絲圍係因為拉得啱啱佢地唔likey
我地圍係因為今次佢係唔公正喎

乜你覺得自己同藍絲一樣架咩

法律只喺幫有錢佬同權貴
小市民注定被蝦死

藍絲圍係因為佢地覺得法官放人數唔公正
我地圍係因為唔likey控方政治檢控同對15歲黎講出手太重

乜你唔覺得咁講一樣通？

重點係圍律師/檢控呢下已經係有問題

政治檢控完來啱
冇野喇藍絲

交行貨姐 唔洗理